其實Forex係咪一個Scam?

小弟Day trade左一年Stock
知道Trade到又林寶又剩係好難
所以都係trade下攞嚟還學債

做到有long term profit

然後有玩過FOREX
覺得好似賭場
唔似stock咁有少少依據

但見到好似好多人都係外匯起家
想問其實係咪賺唔到同比人做市多

你知唔知咩叫Scam

我想講係 呢樣野好隨風
一定唔係呃人 只係trap得比較多人

scam

市場永遠都係輸錢既人多過贏錢

forex 只o岩資深投資者

原來個個大芋都有Soros 咁撚勁，可以喺Forex scam到老散

自己廢話人scam

forex最重要揾岩broker

IG算唔算抵?

其實係
個個都幾百x槓桿
但係市場根本無咁多實際貨幣
你真金白銀兌換另計

fiat currency 本身就係epic scam

我喺做fx 嘅，我同啲同事 同行嘅人都覺得fx 係難過股市好多應該我哋唔啲人唔夠樓主勁

想交流下

有stat 講返ard 95% 嘅投資者響fd/commodity market 係唔可以好consistent 咁賺錢 得5%可以consistent in profit 你係果95%未覺得係scam